其實大部分澳門人都非常支持香港 求求你地唔好中分化黨嘅計

岩岩見到有人Post咗某澳門Facebook Page嘅留言出黎
見到好多巴絲都係咁鬧澳門人
我見到真係好唔開心

其實好多澳門人一直都有跟進成件事
自己都有幫手同其他人解釋成個條例
幫手Share 推Post
開哂Twitter Reddit幫手留言俾Like
什至同屋企人因為呢件事鬧翻咗 唔俾佢地睇TVB 已經成星期冇講野

唔止我 身邊都有好多親戚朋友討論同支持反送中 又同父母解釋成件事
什至身體力行過咗海遊行支持

但過咗23條嘅我地 一切只可以低調進行
唔可以大肆宣揚

我開Post嘅目的只係想俾大家知道其實好多澳門人都係企香港人嗰邊
只係我地冇一個好似連登咁安全嘅地方集結同討論
真本地人又因爲勢孤力弱被五毛同新移民大肆入侵
希望你地唔好將五毛同新移民難聽嘅說話當成我地本土人嘅聲音
請唔好將我地歸為同類 混為一談
澳門已經好難救 但香港人 你地仲有機會！
要加油呀！

用心諗下明白其實每個地方都會有三毛分化
澳門巴打支持時要小心d

分化post條友死全家，支持港澳合作抗共

明顯有人搞分化 引到你地情緒化 我識有澳門人黎一齊遊行

大家要負評以下分化post

澳門人真係無撚得救

多謝你 push

推俾多啲人見到

Push

支那人人類毒瘤瘤

巴打 多謝你理解呀
我會小心 你地都要加油

支持 台港澳唔好打回原形

多謝你地

推
好多澳門朋友都有低調去遊行
又經常幫手share片同post
分化撚死全家！！！

推

占奔

我好支持蘇嘉豪的

明顯有人搞分化
連登仔蠢唔哂

大家都被迫害
坐埋同一條船

澳門巴打 加油努力

我有好多澳門朋友都好支持我地
大家一齊加油

清泉

所有支持自由民主既都係自己人

推下

幫手推

兄弟爬山

多謝絲打明白

睇大陸人講咩有乜用
明知人地唔敢講
肯講果啲一定係3毛黎
各位巴絲精明少少

其他人我唔敢講
我就從來都唔會仇視任何地方的人
就算大陸人/大中華膠都係咁話
面對共產黨本身已經係劣勢仲要唔團結 玩分化 同攬抄有咩分別

btw 澳門的朋友你好

港澳台連成一線

巴打你好

推到大和解

push

其實每個地方都有三毛 點解要一竹竿打翻一船人

根本大家都知咩事，只不過唔會上網講

澳門又好
台灣又好

我自己都無咩野

三毛是一樣野

佢地有班人 敵視原因是好撚無聊
咩打機比人屌之類

幫推

我都知澳門都有好人,但真係唔好以為係大部份
難聽d講,香港自己都唔係大部份人反送中
事實就係你行出街是但問一個人
多數都係唔理/屌鳩你地
你以為我地好多人,只係遊行果日都出哂去迫埋一齊
其實香港真係港豬港豬佔多數
我自己全公司都係廢老
連d客有邋開政治既都係廢老立場
屋企全家全族又係賣港既

一向都唔明點解會同澳門、台灣人對立， 好明顯係中共派5毛分化啦！

推
見到咁多人明白事理 好感動

澳門人就係太輕敵先會最快俾中共赤化，而家怨嚟都已經太遲了，所以有些人唔想香港步佢後塵，會提醒香港人唔好重犯佢地嘅錯誤。

嗰堆澳門youtuber有良心過香港某部份既youtuber啦 澳門有廿三條想人點講野

連仔洗唔洗開個澳門台

港澳台連線

Ok

沉默的代價

我代表唔到其他人，但係嗰啲三毛分化帖亦絕對唔代表我。

多謝你話俾我哋知

太多3毛分化post，各位巴打要堅定自己信念，唔好中計

可能會世界大戰

代價好大

澳門朋友connected

我係澳門人，日日同朋友傾反送中同笑鳩維尼
呢個時候更應該要港澳團結

係有好多人支持 不過一定唔係大部分

利申 日日比人屌係暴徒嘅澳門人

世界要知反送中 連登仔都要知澳門人嘅支持

We connect

我老母都俾TVB洗咗腦
好彩有老豆同聲同氣

睇到文章都心酸!
真係今日澳門明日香港!
師兄加油啊!

多謝你

認真一問
有冇澳門人會組織去香港遊行?

冇個咁嘅平台
再加埋23條
去得嘅都係單拖 同朋友或者屋企人

推一下

加油

連澳門人都關心香港人, 香港人仲要自己鬼打鬼

Tg都唔得?
我諗有好多人因為單拖所以無黎

Tg唔普及
同埋太多地方都俾五毛入侵
又冇人擔下大旗
好難搞得起啲咩
所以有個可以隨意討論嘅平台真係好重要

pish

搬過黎啦
馬交無撚得救

千祈咪步我地後塵

其實香港睇著澳門舊路，台灣就睇著香港條路
不過好可惜澳門已經淪陷左，我地又乜都做唔到

幫下啲單拖友都好呀

廿三條就係唔俾你亂講野用

係好多年青人都比較支持香港反送中
至於啲上一代 或者成年人 多數都係屌多架啦
利申：澳門人，廢事同班垃圾澳豬嘈

啲人點都會有忌諱 更唔會太高調

不過其實好多Post都有後生仔出黎怒屌五毛
可惜啲人Cap圖就淨係cap啲廢中廢老嘅冷嘲熱諷

lm

日日同老母嘈睇tvb就信哂係示威者錯
其實澳門真係好多後生嘅都好支持反送中，身邊好多人都有留意，甚至去香港幫手，fb個堆澳豬真係唔洗理

佢想砌你 冇褲袋都識褲袋藏毒啦

我都嘈到好勁
雖然冷戰緊 但佢地總算開始試睇ViuTV嘅新聞

推

連登啲分化撚真係乜都要分

如果運動傳到去澳門 距離反攻支那又近一步

其實好香港人明白咩事
唔洗太擔心分化到啲咩

直頭有人上埋前線添

見到連登仔同空姐 台灣人都大和解
澳門就一個千幾負皮嘅抹黑Post
好想幫自己人申下怨
好多謝巴打留言同理解

戇鳩 那來大部分澳門人支持
我係澳門完全唔覺身邊有人支持
上網都冇
香港自己一個行落去夠 唔需要澳門人支持

Admin

中國澳門人只係識諗點樣百家樂捉路

澳門好多撐警撚,至少我自己FB都有
我SHARE差佬打人既PO,有人直接係FB同我討論
到最後佢駁唔到我,掉低左一句「我只相信我想相信既野」
你老味澳門人真係精彩,我自己係澳門人我都忍唔住讚嘆一句
條友仲要唔係老一輩個啲人

識澳門friend呢幾日特登同屋企人反面都搭船過黎幫拖多謝大家

咁快畀人認得

多謝澳門巴打

的確，我都費事嘥時間同佢哋討論

自我感覺良好

三毛真係愈來愈多

呢個地方嘅人無撚得救㗎啦
生活得太幸福個個都覺得自己係倖存者唔會有事
又極度接受唔到唔同聲音
對住呢班人有時放棄會開心啲

豬就喺豬

廿三條既魔力就係糢糊到令你自我審查
唔可以用字面意思去理解廿三條既殺傷力

台灣、澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，所以佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。

謝謝您，有同理心的澳門人。

澳門巴絲你好

多謝澳門巴絲
反共路上一齊加油

你馬交人定香城人呀

如果你係馬交人你咪試下囉 祝好運
如果你都係香城人就唔該唔好比機會廿三條過

okok

我好耐冇見既澳門fd都特登wts我關心呢件事

澳門就係充斥澳豬 冇撚得救

條仆街玄學大師 有本事show本葡國護照出泥見人 如果連葡籍都冇你收下皮唔好再代表澳門人先唔該你

自己識澳門好多後生同中年都係反送中撐香港，不過態度就一定無香港咁激進
所以網上好多都係五毛

訓醒推下

上面啲激動嘅巴打
樹大有枯枝
做好自己本份去解釋發生緊咩事就可以啦
可以做嘅係盡量拉攏中立或者係俾紅媒洗腦睇得唔夠多嘅人

其實雖然隔咗個海
但其實我地文化相近
一齊講粵語
一齊睇同樣嘅卡通大

所以見到你地咁齊心咁企出黎爭取但得唔到什何回應
什至連日努力付出 但都仲俾人硬砌成暴徒
我個心真係好肉赤 好不忿
什至睇到默默流咗幾行眼淚

我知道有好多無理嘅人 佢地就好似香港啲藍絲廢老咁
但我一個人勢孤力弱 做唔到啲咩 做嘅只能向身邊人解釋清楚成件事來龍去脈
只希望奮鬥緊嘅香港人知道 雖然唔可以高調支持
但其實你地背後都仲有一班默默支持嘅澳門人嫁

澳門坦白講 已gg
香港係gg緊 就gg
澳門當初無人反抗
而且仲一大堆3,5毛帶風向

輕輕一推

不嬲大部分澳門人都支持香港

冇人理過d分化狗，澳門仲要咁多新移民，支那種
一直都知土生土長，後生個班澳門人都係支持香港

我錯 罰抄十次
甚至 甚至 甚至 甚至 甚至
甚至 甚至 甚至 甚至 甚至

發夢夢到我朋友係澳門警犬，99.9%警犬撐黑警，大部分市民撐黑警淋鄭，話人地道左歉唔立法都仲唔肯完，日日返工收工都聽到呢d

希望香港人贏返次，14年我都有過黎支持，但今次職業問題不太容許我過，sorry

巴打

警犬呢啲貪圖安逸嘅職業就梗係啦
仲要圍威威 就算個心支持 啲老屎忽反對都被迫要附和啦
識得人做中資都話入面都好多唔知發生咩事就妄自判斷嘅人
同埋好多時呢班人根本就唔係土生土長嘅澳門人
「出生地：中國」但揸住個澳門身份證

不過始終開呢個Post嘅目的都係想表達
班垃圾唔可以代表所有澳門人嘅意見
要俾香港人知道 都有好多支持佢地嘅聲音

80後同90後嘅土生澳門人應該好多都支持香港人反送中
但澳門真係好多政治冷感或無獨立思考能力嘅人
呢啲人就多數覺得香港人係度搞事....

BTW香港呢次真係令我好感動
真心希望香港人可以成功守護到香港
香港人，要團結，加油阿!!!

利申:90後土生澳門人

Same

身邊真係多廢老藍絲都撐警
仲要成個wall 都post 美國係黑手
Fb 仲要勁多大陸人帶風向
反而同輩都支持反送

利申 澳門人，女朋友係香港人，所以6/9，6/16 都有同佢一齊出黎

你po啦 你本護照 澳 門 人
我新會員又點呀
係唔係新會員就唔屌得你
一直留意你條仆街好耐
淨係識抬澳門人踩香港人
根本正正常常一個土生土長澳門人唔會好似你依啲新移民咁樣勁憎香港

ok you win
巴打我錯 原來你堅係自己人
我會反思下自己嘅言論同行為
會慢慢睇返你之前啲Po
但係你之前某啲言論真係令到我好懷疑

錯就要認 可能比太多身邊啲沃豬搞到個人好敏感 所以有時見到啲疑似分化港澳同仇恨言論就好敏感 始終我兩邊都分別生活咗好多年
依幾年眼見身邊啲人有少少錢就財大氣粗
口口聲聲話香港人點點點 但實際沃豬就行緊以前香港人果種路 真係覺得好難頂

次次香港人無理屌澳門人 你地去左邊？ 我同詹sir兩個不斷反擊 全部癲狗到最尾就話我地屌香港人先 我有咩post係屌香港人？ 好似今次咁 我咁多日都去左香港幫手 你地班香港人到頭黎都係要批鬥返澳門人 我真係唔明你地想點 越來越對你地心淡

Push!!

之前台灣都係咁

港澳台應該要一家親!

中小學香港 大學做野澳門

的確好多同學同事都係咁認為

2字中啦 做咗幾年野

我自己識個幾個澳門人都係日日屌政府

有機會一齊啡啡佢啦 澳門街咁細 話唔定我地其實識架

屌政府基本上個個澳門人都會
尤其是關於交通民生 樓價 或者公共服務
但你話去到想反政府/中央
或者做啲“唔聽話”嘅野
澳門人多數都會“不了”

我個fd都有表示，
周圍做嘢班同事有啲本身支持示威者，
但都唔敢亂出聲，因為實在太多五毛
而且發現有啲係假中立，真親中
澳門嘅反中巴打其實好苦戰

我諗仲衰過香港
有23條
仲要建制入侵仲嚴重過香港
而泛民就更弱

香港警察係金鐘叫人罰企果晚
唔係泛民幾條立法會議員係度
應該捉左一班人返警署審

後生果班就係唔咁天真

唔好勞氣啦
總有明白事理嘅人嘅
希望經過今次事之後 大家都唔會睇唔起大家
港澳臺一家親

所以下一次投票，一定要認清人先好投丫

有咩關係

嗨，七一冇假放嚟唔到

sad story

二字頭

你9號之後係做返人

以後唔好引戰啦，好好地講唔得既

為咗香港為咗烈士 聽日一齊行出嚟！

如果廿三條真係無野ge話當年美國國會都唔會見到澳門通過左就突然修改澳門關係法終止美國與澳門貿易和學術交流啦仲要改到差唔多等同取消哂成個關係法只保留收取美資賭場稅

剩係喺連登捍衛尊嚴係無用架，你仲要去埋高登什至台灣PTT繼續捍衛你地澳門人尊嚴，而家台灣仔每次一講起澳門都會攞某張四格豬圈圖黎笑

澳門太多澳豬，有個fd本身都反共，今次都話支持送中，話有司法機關把守驚乜

同埋澳門赤化程度好高，行出街住宅區都一半人講蝗語，用we7, 睇cctvb, 澳門日報，大部份老一輩都屌班學生搞咁多做咩，包括我兩老，仲話無支國香港邊有今時今日

利申：澳門人，90後，無葡國護照，反送中

一半係大約，我住戈度最起碼行出街聽到既係蝗語廣東話一半一半，連班學生都有部份用蝗語溝通

利申：澳門北區

612果陣見到fb有澳門記者特登黎香港幫手

人地台灣有笑錯咩，澳門的確係豬圈wo 澳門狗學咩人講尊嚴啊，乖乖地做隻支那豬吧啦